發現前線勇武手足一去到拆鋪 好多藍絲同五毛上黎帶風向叫唔好拆會比人扣分 又幫堆藍絲鋪洗白

屌你班友 好撚驚呀

要做嘅係幫手足解釋！

因為實際上勁過大陸嘅經濟體裁
個個星期六日都比人爆幾間鋪
裝修不嬲貴到仆街 基本野都40萬
另外要停業 無左好多生意
租金就簽哂約 做唔做到生意都好 你唔俾就告柒你
再者所謂「中立」個班港豬見到爆哂仲敢去食野買野咩
經濟損失係即時性
而且不能評估既風險又高左 保險又貴左 銀行做融資都會貴d

事實上好多中年人真係唔撚明點解要拆鋪
解釋責任在文宣

其實文宣做得好
個拆鋪底線set 低d係ok

文宣非萬能
我贊成有巴打話要用相應比例

咪任何唔同意見都屈人五毛藍絲

冇自省能力只會越走越窄

你文宣唔做就係無能
我工作上會接觸到撐手足嘅中年人
佢地會問我點解要咁做
當然我都有解釋

文宣當然要做
但文宣非免死金牌代表做乜都得
明唔明

果d鋪頭老細夠膽反革命，唔係唔撚拆佢祠堂呀？

係咪打錯字?係文革唔傻文宣

文宣
冇打錯字

係咪打錯字?係文革唔係文宣

起底

垃圾post

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］